隔離公司有個同事住深圳，每日香港深圳來回返工（錯台重開）

因為我公司唔算多人，所以同另一間公司Share Office。

但係隔離公司有條友住深圳，佢每日都來回深圳香港咁樣返工又唔肯Home Office，然而我哋兩間公司嘅老細衛生常識都非常缺乏，所以冇人主動去解決呢個問題。

勉勉強強請咗兩日no pay假頂住先，但下星期真係唔知點算，啲嘢一定要返公司先做到，有冇咩方法令條友可以自願Home Office？

自稱有武漢肺炎